各位死毒撚諗定點扮忙扮有人約未

放棄咗諗

msn離線狀態囉

Wtsapp/Facebook status: 同條女扑緊野

吓？唔可以陪屋企人㗎？仲細咩約fd。
好好珍惜吓同屋企人過節日既日子啦